國泰25000日圓 名古屋到香港

算係咁啦今次 無打劫

好抵啊回程都係二萬五

Hkexpree仲賣緊差唔多6千蚊

咁好死
仲包埋稅

幾抵

唔撚係呀6000?

發災難財既公司真係要死全家

咁平

算係咁

之前睇新閒，風災頭幾日有個話要二萬返黎....
港幣黎！

今次真係係Marketing 做野賺image好過
錢賺得幾多...

因航要玩返marketing提升image

千七蚊港紙 算係咁

當年睇點燈去名古屋
國泰賣3千幾 屌佢老味

來回??? 三千幾來回差唔多喎

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！

賺番一仗

已買 聽日走

假因航

恭喜，原本答咩？

搭*

JAL有個service係坐新幹線會比返車錢你

垃圾uo
以後唔會再搭 趁火打劫

又係條傻鳩
CX三千幾蚊來回正常價啦下話

UO要加幾多錢？

二萬五Yen 走到就走啦

真係抵讚

我睇新聞話uo改地點唔駛加錢既？

補天價

2. 更改目的地：旅客可選擇更改前往HK Express的其他航點，該出發日期必須在原定行程的前後1個星期之內。需視乎機位供應情況而定，以及旅客須支付相關票價差額。

"幾時做8蚊, 答我呀"

佢照收呢個價咪即係重新買過張，即係唔係改機票

因泰

HK Express
9月4日至9日往來香港與大阪的航班全部取消
如乘客航班被取消，7天內可更改原定目的地的出發日期/時間；無需支付票價差額，7天內更改目的地。申請受影響之航班或訂單全數退款安排，可透過官方網頁 遞交退款申請。

蘋果寫既

仲以為UO做返件好事,因為我啲朋友坐國泰係要補差價

平到咁、cls

第一日好似名古屋加價成萬蚊番香港?
佢唔出番呢個promo, 關公應該有排煩

支那人趁火打劫是常識吧

為 持

但係國泰話豁免喎

國泰航空／國泰港龍航空由即時起豁免乘客重新訂位及更改航點之費用。此項特別豁免適用於所有2018年9月4日或以前經由全球辦事處發出，於2018年9月4日至9月12日期間涉及大阪，並已確認機位之國泰／國泰港龍航空機票。詳情請參閱有關大阪機場關閉之特別票務安排。

第一日個fd話要天價番
差唔多成萬蚊仲要沒機位

無加到價wor ching,
不嬲單程喺貴d㗎，通常單程都喺最貴既艙等（eg y,b class）先有，唔喺話發人財馬上飆高佢。
純粹最初hide左平inventory，得返full fare, 可以將大部分機位馬上rebook 左自己客咋，業界標準來㗎兩樣都喺。
今次25000yen喺特登加出來
利申：有追開gds睇票價

講緊第一日喎
我朋友係5號香港飛大阪,改東京話要補二千幾三千一個人
佢琴日轉左飛沖繩補小啲錢,點知琴日先係講唔駛補差價

UO反而第一個通告就講唔駛補差價

樓上巴打係就咁SEARCH機票定係本身飛大阪改名古屋呀?本身臨出發果幾日買,廉航都係要四千銀來回喎

我9月5係名古屋搭番黎都係加300幾兩個人渣喎
利申Uo 本身4號大阪飛

唔係一早話安排左一堆係留比被取消航班既乘客咩?

天價應該係唔想等佢安排,想即走先係咁

廉航無事無幹咪平囉，一有咩嘢就劏你一獲

兩個人渣

應該係想做返好個形象
今年蝕錢蝕少咗，之後果一兩年隨時有錢賺，咁股東就fatfat

真係唔知之前果隻諸葛良ceo做過d乜搞到cx咁差

CX蝕果啲係炒期油炒輸姐

未搭過非廉航？衝出嚟柒

垃圾公司，係咁好心就免費啦

小學畢業未 佢迫你去旅行？ 包埋你環遊世界好無

香港飛大阪關你咩事呀
講緊困咗喺大阪班人揾機走呀

此項特別豁免適用於所有2018年9月4日或以前經由全球辦事處發出，於2018年9月4日至9月12日期間涉及大阪，並已確認機位之國泰／國泰港龍航空機票???

識玩咗
減下價當宣傳公關

呢間垃圾平時已經閪
仲趁火打劫
都唔知飛唔飛到

Cx仲包埋30k行李
良心企業

今次係國泰做得好
但係唔代表uo差
趁咩火打劫
呢幾日華航NGO返香港都5300蚊 甚至JEJU 都4000啦
你會唔會話華航趁火打劫
等於你今日買聽日機票 一般都係貴好多啦
仲有UO係廉航嚟架，佢只係包基本服務架咋
國泰Full Service Airline 嚟架
如果唔係要旅遊保嚟做咩呀 就係呢啲時候claim
根本今次係國泰做得好好
但係唔係UO差，因為除左CX間間公司都係5,600千 no discount

國泰航空／國泰港龍航空由即時起豁免乘客重新訂位、更改航點及取消行程之費用。

更改航點往返或途經任何國泰／國泰港龍航空網上航點須受艙位供應、機票／稅務差價限制。

人地國泰一直係講緊豁免你更改機票個手續費
邊個以為改航點都唔使補差價 咁不如免費改飛美國啦

CX比人屌得多 , 今次醒左.

中國公司嘅劣根性

更改航點係個手續既話有咩好吹奏
有邊間收錢？

25000日元 for 手持其他航空公司由大阪返港嘅客
算係咁喇

係咪已經賣哂

下次去日本就坐你國泰

有公司可以claim新幹線接駁
又幾乎間間都係附近機場加航班/改大機位
取消 改航程又無一間要收錢

國泰肯平比其他受影響旅客係好
但唔好吹到其他公司係垃圾無做過野咁啦

其實人地收fullfare 係正常

點解咁多人屌「發死人財」

有邊間唔收

留果邊住幾晚5星酒店會唔會抵d?

你閱讀理解真係一流

又免費退票又平放機票 都算係咁
諗起上年打風 澳門酒店發災難財 十萬蚊一晚
仲可以咁無恥都得

改機票有兩舊錢要俾。
一係差價，受航點、日期、fare class等影響，如果唔係我買張去台灣嘅之後改去歐洲、又或者買張7日飛之後改做年票都得啦。
二係手續費，基本上如果你唔係買econ最貴fare class或以上都唔會豁免，你買機票佢都有寫明退/改票手續費係幾多，一般800-1200HKD不等。

而家佢係話免你手續費，差價係唔包嘅。咁如果佢飛日本其他航點係冇乘機加價嘅話（要注意日本唔同航點一向價差好大），佢嘅做法已經係算好好。覺得飛東京貴嘅，咪索性退咗張飛佢，成嚿錢原封不動攞返嚟囉。